CNN: 武漢肺炎早在2019年12月在美國傳播

屌你老母CNN

XiNN
好快就變左美國係源頭
然後班左膠就話要向支那謝罪

原來早兩日講返人話就係為咗之後講更鬼嘅鬼話舖路

china network news

XiNN

佢話係係傳播 無話係originated from美國喎 兩件事好大分別
無見到cnn個朵就唔用腦啦

改名做美國肺炎先

如果美國或者意大利咁都食死貓真係冇嘢好講，一個仆街國家搞到全世界都係武肺，唔比人去查，而家仲想屈鳩人

為咗賺人仔可以去到幾盡

講真今次中共真係贏到盡

拜登上台就會賠錢比支那

左膠：
請唔好歧視中國
中美和好先最好
我要玩抖音

拜登：美國從來都係中國一部份

柒婆已經笑
佢今鋪真係死好命

agreed

特登又好，唔小心又好，上年12月已經有人從wuhan去us再播毒唔係唔makes sense喎

專登睇下連登仔炒車

支那邊有能力研發呢只病毒

美國快d賠償比我

12月係美國傳
但11月係武漢爆呀嘛

賣國賊嚟

又話印度，意大利，隕石，美國，痴撚線

傳播同起源唔撚同喎

係，佢文中quote份野係寫
These findings suggest that SARS-CoV-2 may have been introduced into the United States prior to January 19, 2020

其實真係有機
大家都記得果陣10月武漢就有新聞
已經有人瀨左野，飛埋去美國再播埋毒一d都唔奇

如果係CDC講，咁可信度都唔會低，同埋XiNN呢篇文都有戴定頭盔：